\chapter{Obsah přiloženého média}

	\dirtree{%
		.1 readme.txt\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
		.1 src/.
		.2 app/\DTcomment{zdrojové kódy implementace hry}.
		.2 text/\DTcomment{zdrojová forma práce ve formátu \LaTeX{}}.
		.1 out/.
		.2 ctufit-thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
		.2 app.zip\DTcomment{archiv se spustitelnou formou implementace (Win 64 bit)}.
	}
